LIHKG 首 席 大 美 人 李 嘉 欣，你 問 我 答！

可唔可以恭喜我

絕對可以！

點睇洪欣

點睇洪欣呢個女人

閪女人 英文點樣講 ？

諗起佢咁樣用雙手捉住碌撚黎含睇住佢一路含一路恭喜真係乜野衰氣都比佢含走。

影張相黎睇証明你係李嘉欣

你係連登首席大美人李嘉欣，咁真實果個係廁席

西女人，俾件死窮鬼中出到有咗唔認帳，帶住件野種黐埋件支那臭狗度，仲要個仔跟後父姓。自己老竇又唔生性搞到父債女還，賤命一條，一生拆墜！

唔明點解成日俾人恭喜，多過恭喜人

點解你係千歲機場留3日 唔搭私人飛機

你有冇整過容

無得出公司數，衰佬又唔比錢

比過幾多富豪包過?

邊個係你一生最愛

你呀媽係咪你親生骨肉？

有錢一定要有私人飛機？

全 力 support 富 豪 許 晉 亨！

純 天 然 大 美 人！

of course jillian!!!

我個親生骨肉叫jayden max，小JM

要有lihkg背景 識唔識規矩

你個仔係咪你生